{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Inicio \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"Home"},{"location":"#inicio","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"Inicio"},{"location":"about/me/","text":"Sobre m\u00ed \u00b6 Edgardo Saracho \u00b6 Licenciado en Dise\u00f1o Industrial - Producto de la Escuela Universitaria Centro de Dise\u00f1o (EUCD). T\u00e9cnico Terciario en Dise\u00f1o Gr\u00e1fico egresado de la Escuela Comunicaci\u00f3n Social. Actualmente me desempe\u00f1o como docente G\u00b01 en las asignaturas Identidad visual (EUCD), Taller de dise\u00f1o transversal (LDCV) y en G\u00e9nero y comunicaci\u00f3n visual (LDCV), dentro de la FADU. Tambi\u00e9n cuento con una marca propia de dise\u00f1o de interfaces para relojes digitales. He trabajado como dise\u00f1ador en varias empresas, por lo que tengo experiencia en desarrollo de identidades corporativas, papeler\u00eda, piezas publicitarias, banners, dise\u00f1o editorial, ilustraci\u00f3n, presentaci\u00f3n de productos, desarrollo web y mobile, UI & UX. Me gusta el dise\u00f1o en general, investigar y aprender cosas nuevas. Soy autodidacta y busco seguir creciendo como profesional. Portfolio edg.design.uy@gmail.com 092638233","title":"Sobre m\u00ed"},{"location":"about/me/#sobre-mi","text":"","title":"Sobre m\u00ed"},{"location":"about/me/#edgardo-saracho","text":"Licenciado en Dise\u00f1o Industrial - Producto de la Escuela Universitaria Centro de Dise\u00f1o (EUCD). T\u00e9cnico Terciario en Dise\u00f1o Gr\u00e1fico egresado de la Escuela Comunicaci\u00f3n Social. Actualmente me desempe\u00f1o como docente G\u00b01 en las asignaturas Identidad visual (EUCD), Taller de dise\u00f1o transversal (LDCV) y en G\u00e9nero y comunicaci\u00f3n visual (LDCV), dentro de la FADU. Tambi\u00e9n cuento con una marca propia de dise\u00f1o de interfaces para relojes digitales. He trabajado como dise\u00f1ador en varias empresas, por lo que tengo experiencia en desarrollo de identidades corporativas, papeler\u00eda, piezas publicitarias, banners, dise\u00f1o editorial, ilustraci\u00f3n, presentaci\u00f3n de productos, desarrollo web y mobile, UI & UX. Me gusta el dise\u00f1o en general, investigar y aprender cosas nuevas. Soy autodidacta y busco seguir creciendo como profesional. Portfolio edg.design.uy@gmail.com 092638233","title":"Edgardo Saracho"},{"location":"diseno/md01/","text":"MD01 \u00b6","title":"MD01"},{"location":"diseno/md01/#md01","text":"","title":"MD01"},{"location":"innovacion/mi01/","text":"MI01 \u00b6 1. Github, Git y Visual Studio Code \u00b6 En este paso, segu\u00ed meticulosamente los tutoriales de la plataforma. Me tom\u00e9 el tiempo necesario y apliqu\u00e9 un consejo valioso que aprend\u00ed en mi experiencia en desarrollo web: siempre trabajar con una doble pantalla. Esto facilita la comparaci\u00f3n de los screenshots del tutorial con lo que ocurre en el programa en uso. Aunque encontr\u00e9 algunos errores que no logr\u00e9 registrar de inmediato, pude identificarlos r\u00e1pidamente gracias a esta comparaci\u00f3n visual. Opt\u00e9 por utilizar Visual Studio Code, un programa con el que ya contaba con experiencia previa en desarrollo y maquetaci\u00f3n web. Su interfaz gr\u00e1fica me result\u00f3 familiar y me ayud\u00f3 a recordar el proceso de trabajo. Al principio, me familiaric\u00e9 con la plantilla y el lenguaje de programaci\u00f3n, revisando las p\u00e1ginas y realizando peque\u00f1os cambios al azar para observar sus efectos. Esto me llev\u00f3 a realizar casi 200 commits. Posteriormente, organic\u00e9 mi proceso y planifiqu\u00e9 c\u00f3mo quer\u00eda que se visualizara la p\u00e1gina personal, incorporando mi propia identidad.","title":"MI01"},{"location":"innovacion/mi01/#mi01","text":"","title":"MI01"},{"location":"innovacion/mi01/#1-github-git-y-visual-studio-code","text":"En este paso, segu\u00ed meticulosamente los tutoriales de la plataforma. Me tom\u00e9 el tiempo necesario y apliqu\u00e9 un consejo valioso que aprend\u00ed en mi experiencia en desarrollo web: siempre trabajar con una doble pantalla. Esto facilita la comparaci\u00f3n de los screenshots del tutorial con lo que ocurre en el programa en uso. Aunque encontr\u00e9 algunos errores que no logr\u00e9 registrar de inmediato, pude identificarlos r\u00e1pidamente gracias a esta comparaci\u00f3n visual. Opt\u00e9 por utilizar Visual Studio Code, un programa con el que ya contaba con experiencia previa en desarrollo y maquetaci\u00f3n web. Su interfaz gr\u00e1fica me result\u00f3 familiar y me ayud\u00f3 a recordar el proceso de trabajo. Al principio, me familiaric\u00e9 con la plantilla y el lenguaje de programaci\u00f3n, revisando las p\u00e1ginas y realizando peque\u00f1os cambios al azar para observar sus efectos. Esto me llev\u00f3 a realizar casi 200 commits. Posteriormente, organic\u00e9 mi proceso y planifiqu\u00e9 c\u00f3mo quer\u00eda que se visualizara la p\u00e1gina personal, incorporando mi propia identidad.","title":"1. Github, Git y Visual Studio Code"},{"location":"proyecto/proyecto/","text":"Ideas Iniciales \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"Ideas Iniciales"},{"location":"proyecto/proyecto/#ideas-iniciales","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"Ideas Iniciales"},{"location":"tecnicos/mt01/","text":"MT01 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MT01"},{"location":"tecnicos/mt01/#mt01","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MT01"},{"location":"tecnicos/mt02/","text":"MT02 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MT02"},{"location":"tecnicos/mt02/#mt02","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MT02"}]}